電腦按左開關要等好耐先開到機

5年機
耐起上黎幾個字甚至幾個鐘先開到機
有時會有一下好似著左機咁聽到風扇聲一秒後熄番
如成功開到機的話一切正常

試左底板有開關制唔關機箱開關制事
試左第二隻牛唔關火牛事
試左ram唔關事

係咪淨番底板壞呢個可能性呢?

我幫你

最簡單reset咗BIOS未

轉ssd?

你睇睇底板電容有無脹到

第一樣入隻pe睇下boot幾耐先

重裝windows

壞底板